我有冇機會係糖尿?

未夠30
經常口乾,尿頻
但平日少出街食飯 (早排朝早2隻蕃薯,近1個月3塊雞胸,都係150g以下,多數120g左右,午餐帶飯,冇囡所謂夜晚都係屋企食飯)
運動少,以前有落街跑步依家唔敢,屋企做下HIIT(係咪咁叫?)蹲撐立之類(我唔知個名叫乜),體重有下降(早兩年冇尿頻口乾反而成91kg,依家減到87kg)(我知我算肥,唔係洗乜減)

夜晚經常起身,(容易發夢->醒)以前一晚醒3次,近幾個月可以去到一晚6次,不過依個比較大機會係壓力問題

口乾 尿頻都係糖尿病病徵
點解唔去check 下血糖
自己督咗手指睇下先（空腹）
真係高嘅再去醫院check

Ching建議你去中醫到睇下/ 睇睇個腎，你啲徵狀有啲似腎陰/陽虛（google search）。搞搞個身體佢，要補下氣

睇醫生啦

買血糖機
幾百蚊

樓下區議員都有得免費測血糖啦
(雖然本身呢個服務應該for老人家)

入廁所試吓味咪知囉... 問...

你以前食得多甜嘢又肥的確驗驗佢好啲

無啦啦瘦都係其中一個糖尿病病徵
樓主下世小心啲

驗吓血好快知

一個月瘦多過十幾廿磅就話中啫
你有減緊肥都正常呀
Btw 要驗下血糖都係浪費你一滴血
可以去診所驗嘅